法唔法國鯉魚門站經常有不載客列車

次撚次鯉魚門站轉綠色線一出車就話本班車不載客

係咪想講部車又送中呀

青少年應否猛鬼？

調景嶺？

定油塘？

google 話鯉魚門站係支那深圳
香港人真係唔識

好多油既塘真係好撚煩, 嚴正要求還原藍田站直接過海

唔載生客啫！

油塘及堆填區線等居民將不再擁有資格使用堆填區線直接過海或直達市區，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用堆填區線離開堆填區。
有見及此，堆填區線將改為 寶琳 / 康城 - 彩虹
早上/下午繁忙時間班次將改善為15-18分鐘1班 (重疊區班次7-9分鐘1班)
早上/下午非繁忙時間班次將增強為20-25分鐘1班 (重疊區班次10-12.5分鐘1班)
晚上八時後班次將增強為30-35分鐘1班 (重疊區班次15-17.5分鐘1班)

而觀塘線總站將會改為 何交田/黃埔 - 北角